四寶視聽 大家小心

佢仲係好景嘅時候已經幫襯過諗住正正常常啦，之後佢搬左，去買 theta v 已經出事， 去到要等佢拎貨（around 15mins) ，明明WhatsApp 講左會果日去，都算之後佢個 staff 俾我check 機直接將部theta 放落玻璃櫃面。。。。

到前幾日想買個鬚刨見得佢平諗住應該唔會點伏，又唔係鏡頭。

星期六whatsapp 左佢，問有冇現貨，佢話有，我話星期一過去買（今日）， 上到去佢同我講冇貨，我話whatsapp 留左貨，之後佢先話要等成個鐘返貨。。。 (仲要西態度）

我心諗明明留左貨，出到去你同我講冇貨。。。

大家想俾錢買難受就去啦

上次買相機野
打電話話有貨留左 去到同我講自己買左要我等成半粒鐘佢調啲貨返黎
全程無服務
上三陽好過

我現家買鏡都係上三陽但問過三陽冇鬚刨買🙈🙄 百靈隻9 系

三陽正，我都轉左，員工nice d
四寶而家d鏡同機都貴過人

咪又係同一班人

不過三陽啲人串4寶調低個價但又無現貨喎

係 態度好啲都無咁嬲

三陽話四寶係競爭對手喎

同一個老細姐
你去老銅uniqlo同mk uniqlo都唔係同一班人啦

姐係我留貨，你有客買曬我都算，但西態度叫我等真係火都尼。。。

我上年11月去幫襯都還可以
之後冇去過... 聽完你咁講，好似變到好嚴重咁
下次唔搵佢了... 大家都話三陽好，真？

我三陽最近買左兩支鏡，支70200 佢單打錯SN 我即場冇CHECK, 返到去先知，whatsapp 返佢，佢都幫我改返

下次試試
因為我嗰次都比四寶搞一搞，話冇貨之後又有貨...
但因為好想買就狗衝咗

呢間垃圾上次去又係咁
話留左貨 但之後話要係倉拎上黎 等撚左20分鐘
本身已經趕時間 之後開張單又等撚左6-10分鐘

今次我廢事等，走左。 廢事俾錢買難受

真係痴__ 線公司， 上倉拎都Ok 嘅，但今次係冇貨，仲要西態度

之前又係網上問話有現貨，點知去到佢先打去問個批發拎貨，個次等咗半粒鐘。

唔知啦，但問過三陽話競爭對手。

大家一樣價，一間俾錢買難受，一間起碼當你係客先。

我當唔講態度，但留左貨都可以冇貨

竟然，之前未搬都好地地

睇黎下次買機鏡又要去第間

調乜鳩呀，去左行家或星際炒貨

分左家，但手法一9樣，仲有幾間唔同名， 水貨表平D引你去，去到再上你行貨, 根本好多都係二手翻新賣，鬼貨，有 trade in,就已有排玩，收機時會問客登記保養未，登記左當水賣，未登記就飽啦！自己諗

鬚刨去華仁影音買仲好啦！

係咪一個有紋身嘅肥仔幫你㗎?

咁危險
咁去佢度買 全新行貨會唔會安全啲

唔係呀

咁都好啲

有故仔？ 我今日冇買呀，佢叫我等，我等佢 __ __ . 留貨都冇貨

自己要檢查機身及(保用証或盒外)的機身號碼，無咁一張走得

冇故仔，不過條肥仔就嚟唔做啦

以前做過呢一行， 暑期工做過其中一間分店啫， 或者咁講係有關係嘅鋪， 佢哋唔會講到咁白㗎

華仁應該無咁黑啦掛

佢好好多， 咦你咁驚嘅?

鋪都鬼鬼地

零服務 買過無下次
聽講幾間同一個老細

來來去去都係果幾間報價 . 個price. com好廢

大鋪價都無乜

四寶三陽領先無貨仲會調低個價 造低市價

之前想買sony 85/1.8 格價網報4180 問左佢又話有現貨 10分鐘內上到去又話無

大鋪價唔會準，街頭百記同街尾百記會唔同價

上次去買鏡, check左唔夠兩分鐘個金毛店員已經西口西面.以後都唔會幫襯,貼錢受氣

只會去cam2

四寶再衰，都唔及二手貨標一手價嘅炒家。

四寶呢間19野
唔可以話佢係黑店 但真係一間好辣殺嘅鋪頭！
上個月又係問左有冇貨 佢話無咪留電話囉 佢話一兩日返貨

到左今日我去第二度買左想要件貨 佢地都未撚打過黎 大大話話又隔撚左成半個月

參考用 .

好在我有相熟鋪頭
通常打電話直接問價

聽講鐳射都會咁

大鋪唔會自己去UPDATE價錢,無人會好偉大去成日問價去UPDATE

就算好似豐澤自己個ONLINE SHOP D價同街鋪都2個世界黎,幾年前既野都仲標緊岩岩出既定價

通常都係標建議零售價

所以先話price .com無乜用 . 係得d細鋪update價 . 最後都係要親身落大鋪check價或者上網睇post睇人報價

件事好反智

四寶同三陽之前都未聽過 .

dcc , 華仁呢d起碼叫有d信心

上次同fd去買鏡頭
兩個店員 一個聽電話唔理我地都算
另一個就係到溝女想抄人牌
我同我fd叫極佢都唔應 仲要黑我地面 真係勁嬲
哩間野真係永無下次

師兄講得好

咁似係d員工有問題多d

如果三陽無貨 四寶有貨 我落樓下豐澤買算

所以我冇話黑店只係。。。

所以我覺得買相機最好有間相熟嘅鋪就very good
起碼買得放心

知內情喎，佢地咁做係自己都做唔到 ，唔想益9弟二間公司

都多害群之馬，,以前唔錯,但多左呢D先會咁差，我D朋友買嘢，都叫佢做參考好啦！

所以我只會當係參考
要買機鏡都係出街問或者打電話問間鋪

雖然真係平過市價,但眞係等好耐,
而且紋身肥仔態度真係麻麻,
試耐D會西你面

我買幾次都無問題

之前聽過幾間數字行頭既都係同一個老細 之後有無拆就唔知喇
佢地成日話留貨 但原來只係等你黎到就去其他鋪頭拎俾你
我試過留貨 去到佢地打電話俾其他鋪 之後同我講賣曬

依家寧願貴小小落百記,蘇寧買好過 好多時扣信用卡回贈 個價差唔多 信心又大D

四寶啲人真係垃圾黎
恃住平小小係到閪尻啲客
你個價出面個個都做到啦屌你老母
呢間野真係永遠都唔會再去

不本打算下星期上去買嘢

原本

cam2 三陽 四寶 未都係同一班人

三陽有無伏

唔好再問邊間伏唔伏，最後醒大家一句，有做trade in有行貨賣，又有水貨賣，自己諗 ，再講以為我喺打手，仲有如果到鋪無現貨，叫你等，唔好再做傻仔，走人 ，完

諗諗下之前買mavic pro個陣，係個到試粒電係冇問題，番到屋企就壞鳩左，大家買野最好check真d

去三陽買過幾次野都係打左電話先上去
未試過要等突然無貨
四寶就未去過唔知

狸貓換太子